youtube 係咪死左ser?

上唔到

1

2

YES

唔係
網上行問題

仲未上到

係外國睇左三四個鐘一直都冇問題

依家又上唔到

3

又上唔到

push

4

5

到而家都係咁

唔係，睇咗成日